\section{Git}

\graphicspath{{../modules/git/img/}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{frame}[fragile]{Git: Ressourcen}
	Theoretisch:
	\begin{itemize}
		\item Offiziell für diese VL empfohlen: \url{https://git-scm.com/book}
		\item Ich habe mal das \url{http://gitbu.ch} gelesen und fand es gut.
		\item Kompakte Hilfe bei kniffligen Situationen: \url{https://github.com/k88hudson/git-flight-rules}
		\item Einführung in git (branching): \url{https://learngitbranching.js.org/}
	\end{itemize}
	Bei Benutzung:
	\begin{itemize}
		\item git -{}-help
		\item man git (Unix)
	\end{itemize}
	Es gibt IDE Plugins (Einschübe) und Programme für git.
	\iftoggle{isJulian}{\textbf{Diese würde ich aber nur eingeschränkt empfehlen}.}{\textbf{Diese würde ich aber nicht empfehlen}.}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
